女朋友本來啲密碼都係用我生日，今日偷睇到佢改左

我係咪多心左

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

你冇多心，佢變了

搞到我又想改

你條女幾正

帽事既

帽事嘅 轉下pw啫

改左你死忌

你多心咗，佢無變，佢一直都無鍾意過你，變嘅只係密碼啫